方國珊已經準備好

已經喺將軍澳廣場門口老閪派月曆比老人家
日日搏出位已經準備好

有佢擋住民建聯幾好呀

佢界共狗票
一定要選

幾好呀
反正佢都上唔到位啦

呢d咪識玩囉

驚佢到時入到去做返真共狗

不過如果范國威選嘅話，佢又會鎅返范國威喺將軍澳嘅票

留名

咁先正